板雞包2個

冇人排,任買, 前面買6個

轉頭買2個做lunch

夜晚實無曬

屌你老母真係好撚正呀
今晚買兩個嚟食再買多兩個用嚟夾住條J打飛機

食完4個

痴撚左

食夠未呀

仲有無

唔好呀

我今晚宵夜想食板雞呀